今年中電無技術員計劃

上佢個網咩都無

請支那

取消左

真? 咁仲有咩方法入

今年有請 只不過不公開招聘